見到太多關於中大既post有感而發

建議呢班咁有活力鐘意周圍搞破壞既手足
你地可以出各區開花 咁樣比較適合你地
留守中大交返比本家既人做啦 佢地處理到嫁啦
而家既情況我覺得係職業錯配 就好似叫班攻城專家去負責守城
最後都多謝各位手足既幫忙
不完美 可改善

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！